一句講晒 精魔法 割唔割

屎魔法玩到無癮
想試下精魔法果陣腥味

唔割
割

割你條Jer

好dirty ar

咪on9啦

認真的

精魔法留比屌狗乸果陣啦

比佢地當水飲？

醒少少啦﹐畀人採集完樣本完全唔知攞去做乜

你要幾多精先稀釋左後仲有味...你打唔打到咁多

拉

毒撚有練開

屌狗嫂呀

一滴精十滴血啊手足
無謂因為啲黑警傷身丫
屎魔法咪幾好

應該係你精盡人亡先？

割你包皮

真

平時兩日唔柯屎先整到屎魔法
太辛苦

精魔法呢
me表示輕鬆

未必

丟得準我理得你d精有幾杰呀

重點係邊忽嚟咁多精
動物啲精會唔會幫到忙

現實仲難採摘過芒享採摘

有咩用先

咁撚核突
梗係請佢地飲

Dna呀on9仔

我比較concern就係DNA會track到係你

整唔到我就唔割

有撚用?

巴打一日可以射幾多次？

唔割 但等你咪tk

dna 你想做證物？

Dna點拆⋯⋯

點會割 但精既威力遠低於屎喎

唔割 而且我好想奶

好想吞精

諗過樣

香港有dna庫咩
唔好人贓並獲 其實無嘢的

5次 最多

識野

心水清
加上TK，不了

男示威者：塞緊入你老母個口裡面

割，因為有你dna，你會出事的

我唔係同性戀嘅雄性動物

你出到幾大篤呀

一包仔

低產低效
不如用返土魔

好奇你出到幾多

唔多 一包仔
但一日5次

心水 精

會唔會太傷身

要食補品

小心將強姦女手足嘅罪推落你地到

你打唔打到咁多
定係你眾籌

掉準啲呀屌你，咪撚掉到手足記者FA

眾籌會比較好
要手足們幫手

打得多對身體唔好呀

咪有dna囉屌你老母

未臭死佢哋你都丁死先啦

好似用處不大

我宣布每年嘅倒數改變為「光復香港 時代革命」

洗唔洗我地成班手足籌資金買生蠔俾咁多位巴打

勇武哥哥呃精 小妹想奶

lm

板烈士
為革命犧牲得值

認真post

整個雕像俾你

身分證尚且可以做假 dna跟一世

期待雕像個陽具

派膠
唔割

無人割過

類似咁?

留dna 傻左咩

笑撚死

巴打你都幾留意我

銀魂

諗起N年前高登有個POST係D巴打將D精儲起左

有個就將D condom用完就綁係床頭床尾

有個就將D 精唔知點樣儲落D可樂樽入面, 草左6年, 有成10枝可樂樽

唔知有無人記得 & 搵得返條LINK呢?

Agree

有牙

玩魔法唔預絲打點得架

m魔法？好難搞

有幾多先!!一陣冇貨WOO!!

我有諗過姨媽魔法
但成效好低同好臭

絲打玩老泥魔法？

會有DNA

Overdoing will damage kidney, hence shortening your life.

真精比人驗到DNA

手足嘅子孫唔值得咁用

冇啊屌

正想講

火魔法都有得打唔係你掟 篤精

9還9唔好比人知

會加料
同埋唔新鮮好惡頂不了

原來聯署只係爭2000幾人

好似好好多

驚你唔夠貨

DNA

割你老母呀 以為玩埋精就同你割 太天真了

用下腦啦

醒少少

香蕉汁 練奶 三滴咖啡
小澤瑪利奧都有教你啦

咁既post都有咁多人正皮

比佢地個子宮像

不如直接益我算啦

以後d 女浮屍會搵到樓主dna

四點鐘大話會：警方最近破獲一批精液 懷疑暴徒策劃利用精液襲擊警方屎眼

有dna喎

唔割
不過攪到手足腳仔軟
唔夠力跑攪到送頭
成本太高
唔值

大把人攞過精魔法對付水炮車啦

今日冇唔代表將來冇

屌總理話杏霜有精味

不割

唔好咁chur死自己

留畀警嫂啦

正常男人有十幾公升 但長期抗戰我驚你

唔tk就唔割

佢攞黎驗咪pk

過幾年會唔會有人叫你做爸爸？btw dna驗下就知邊個射。

放一陣都風乾哂
邊有咁多精打到出黎
唔通真係不再獨自打飛機

搭船又好 超早起身過海先又好
真係唔得嘅 就考慮黨鐵過海
最緊要人到
兩點 準時維園見

聽日和理非請含淚搭一次黨鐵

你有冇咁多啊，你有我又唔區嘅。

唔割

唔使再問
有勁過核彈嘅武器再上嚟問
答案都係得一個 老閪都唔割

邊有咁多呀

同埋好易俾人查到

係挽就直接中出佢地啦

有心玩雞蛋已經好足夠 諗咁多搞咁多把撚咩

要幾多巴打一齊打先夠一樽

唔割
但傷敵一千 自損八百wo

你講有咩我地會割

屌你地，玩精都千奇唔好要溝酸鹼

諗起都好嗅

香港獨立 唯一出路
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
一月一 維園見

只要唔好team kill 手足玩乜柒都唔割

賤

師兄教我可以點去打夠一樽？

有啲精係菜乾豬骨粥味

你要打幾多次丁先至整到一支出黎

每個前線巴都打一次丁
跟住儲埋儲埋就好多
撈埋一齊咪唔驚畀人check dna囉
拎支水槍擺入去再射落啲狗到

邊個有咁多量
洗唔洗俾錢去搵啲出名多精既男優來港射精

有DNA㗎

黑經都可行啲

認真問，其實精有DNA，同樣屎都喺身體出嚟，會唔會都可以驗到DNA?

約埋十幾個巴打一齊整效率會快啲，最好食埋春藥

凍撚水加強版

直接用漂白水

水魔法啱唔啱

阿蛇攞樣本

唔好留DNA俾狗追到
割
如果用狗嘅精就唔割

割

你射到幾多先

打得多腳軟，睇住嚟，手足

哇你咁多嘅 睇下醫生好喎

有冇咁多貨？

唔好曬精喇

弱智開post都有過千正評

射落海都唔益佢啦

塞入去差婆個閪

要儲幾耐先掉到一發

經血會實際啲
照頭淋衰10年

on9

點解唔用瑞典鯡魚罐頭？

捉到都charge你唔入

你不如衝去打佢愛滋針

留番中出警嫂好過啦

幾十個人攪埋一堆得唔得

唔係話唔得既 最好就溝d滿滿腐植質既泥入去
抑制佢進行pcr放大你DNA ，不過最好都唔好啦 產量少又唔太有效

留DNA自爆

攻擊力極低
MP消耗極大
傻嘅先用

你不如玩鰭魚罐頭 仲簡單

唔割

留dna on9 嗎？

樓豬=狗
用下你個死人腦都知有DNA啦傻系

驗一驗dna…

檢測到DNA既野就建議唔好用

on9驗到dna

望住班狗打飛機？

黑經同精唔同玩法

問來都多餘 係連登咩都唔會割架啦

有dna wor

好似d農夫咁採馬精我諗都夠既

精一杯

留返黎中出警嫂啦

畫面又靚
幻想下有個啊sir 行行下有個condom 車埋去成面精都咪話唔正

點解仲推呢D on9 post
你睇條友完全係假膠玩野
所有人覆dna佢都唔撚應
但仲有一班人陪佢on9
仲要推post

我覺得屎魔法好似勁啲

唔好tk啊 師傅

支持樓主做汁男

量又唔多，又會比人驗DNA

唔好玩啦
拉

唔好再問割唔割咁撚煩

到時屈你老強幾方便

樓豬